想淨返星期六有咩工揀？

No 飲食 傳單 promoter sales

最好唔太需要體力勞動 返少過六個鐘

求介紹

g

教細路依樣果樣囉
2個鐘一節 淨係星期六日 時薪又高

問題係你有無料

洗唔洗清潔？

我係仔

有客先算 又冇肌肉又瘦
淨係識傾計 幫人鬆下筋骨

ptgf

做鴨囉咁

你本身返工定讀書？

大學緊
Dse 衰中2 英通西都3 資4 數2

I am b sor

冇客

讀書
星四同日有份part time 的

比我屌
靚仔嘅話時薪過千

認真？
我好少做0 我怕...

怕咩
最多咪事後大便失禁

就係怕有臭臭炸
你唔介意？

你靚仔就唔介意

自知之明 唔靚仔

唔緊要
照請

但係我唔識中文打字

幾時黎interview?

咁慘要in